[Viutv99台][瑞士黃秋生][輸咗就去造星3][馬田出來了]逢星期一至五晚10:30-11:00 《踢館》(5)

【瑞士黃秋生帶隊！民間高手開爐喇！】
全新節目《踢館》為你送上民間廚神踢館戰👩‍🍳👨‍🍳
一班家庭廚師喺 星級廚神 Jacques Kagi a.k.a. #瑞士黃秋生 嘅帶領下，向一眾專業大廚挑戰廚藝，誓要用實力踢館拆招牌！🔥🔥
下星期一晚10點半，準時觀戰！
《踢館》｜9月7日起 星期一至五晚 10:30
#踢館 #瑞士黃秋生 祈積奇廚 Jacques Kagi 阿妹 岑樂怡 詹朗林 Hailey Chan YoshiYu余逸思

win硬

乜鳩你仲驚過隻蝦

秋生係咪冇比料雪兒

lm

yoshi 幫手嘅

痴線 唔係樣樣本土都係好

D油未滾就落...D肉咪甩

流浮山是咪大部分都係鄉黑

CFU好人

wa diu 師傅幫埋手

炒爐同生鐵鑊唔會識用嫁啦

雪子個名好似法子啲fd

師父

好man

本土有機菜都好多呃人
所以自己分析啦 唔係本土就大哂

佢都係隊友嚟(好似係

成pat野咁

喂屌呢條女咁撚多人幫手 唔贏都難啦

有無拍過生粉先炸

cfu 渣個 wok man 到 ...

鄉黑都好多派啦

幫晒咁滯

咁撚快煮完

型到

我睇到屌出聲

又用點點鮮

小桃園飯局

好似都冇 但佢走油姐 正路要滾油囉最基本

師傅又讓賽

點解係都要叫青山灣

照平時咁做

走油都要拍粉

cfu個肚腩好搶眼

炸得好靚

屌好想食

條女果碟吸引 d wor ...

啲刀手可能要喺酒樓OT所以出咁耐都出唔到

威啲可以收貴啲

我都覺

雪子幾正

得師傅戴口罩

好似啲人要撻個朵咁樣

呢間泰海鮮其實算係唔劏 不過都唔平
但出面果d酒樓真係劏

平常心

油麻they

師傅個頭圓looklook好搞笑

波士頓？
唔係本地龍蝦？

今次目視有機會

呢個cfu同尋日果個一個天一個地
會比好高創意分

師傅嗰碟色水好啲喎

有啲似 崔健芒

完 龍蝦已經輸

因為佢炸娒左

霉既

用乜鬼波士頓

霉就輸了

俾西貢啲黑店呃啦

玩完了

呢個唔係中菜掛

咁佢西餐整法係用波士頓好D wo
不過佢炸果下已經fail左 其實

究竟有冇機會踢館成功呢！

波龍唔當造
個評判今次有料到

店主：錢已袋 理得你

兩個師傅啲評價完全相反

個西餐評判好似唔太識食

變左中西餐對決

秋生朋友靠害

尋日個組2個中廚都唔公平
一個中一個西先最好

隻龍蝦比佢低溫油炸霉左

酒肉朋友嚟

所以今次都有啲緊張

笑死

琴日果個話人落豬肉唔得 要跟傅統

龍蝦已成大輸家

因為雪過先梅?

贏左

贏一分

阿廚師好似完全冇反應咁

圓碌碌師傅勁得意

最後唔係用點點鮮咩
見到佢個袋

踢館成功

之前馬田又係呢組老cfu
懷疑今日呢組cfu既話會高分好多

唔撚係吓話

吓

贏1分

有D做馬feel

贏一分！

贏撚左

師傅個樣

終於有一次成功

師傅個表情好無奈

踢咗

咁都贏食屎啦

cfu即刻呆左

贏左 明明踩得好勁

咁都贏 係咪因為個樣

Cfu

-6

竟然贏左

幫到咁
煮埋咁滯
分又做馬

造馬

唔怪得師傅帶定口罩

點會贏呀

佛系cfu

屌雪兒贏都係有人幫啫

cfu 黑撚左面

太假喇

師傅係咪要比人炒

呢間龍蝦係邊間？
起底唔好去

好似明知要輸咁

係呀 我贏左呀 jj

Yoshi講真話

一分真係造馬囉

師傅唔幫佢會唔會

就黎黑過黑人

d肉霉嘅都贏

不過師傅唔幫佢都輸啦 燶曬

西九龍個師傅有人陪

又係 hea 師傅輸咗

但係好正喎

真
兩邊爐都要cfu幫手

好似係泰海鮮

霉咗都贏既喂

個師父無得比佢講野

其實唔 hea 係佢太好人幫晒手

其實有冇得比?
一中一西

兩個唔同煮法, 無得直接比較, 所以贏輸都無所謂

贏工夫（數量）

Cfu:

廢事俾人點相 廢事一陣俾客認到佢響viutv輸左

白衫評判應該有加成

爭個一分應該都唔緊要嘅
上次整威靈頓牛嗰個就

下集jj gel頭

煮海南雞點可以唔用慢煮棒

龍蝦師傅慘撚到要同威零頓牛扒條友一齊俾笑

聽日都有啲睇頭

但都係贏左

cfu幫人但輸鳩咗

好做馬feel，好明顯蘇師傅碟龍蝦正好多。

梅左喎啲龍蝦肉咁都嬴

唔係幫佢拎番出黎一早燶晒

咁大個肚腩好難認唔到喎

食海鮮D肉一霉真係狗都唔食
但竟然贏到

浸G

輸左唔播師傅Dcomment

霉既都贏 唔霉咪大炒

輸左冇資格講嘢

根本兩個完全唔同嘅餸點比

諗起beef wellington

威靈頓個個直頭係離譜

好人無好報

師傅太好人

唔洗上次威靈頓牛柳咁

睇7cfu算了

唔係師傅幫你早啲拎出黎 你收左皮啦

唔知有冇後悔

冇擺盤冇剩都係輸你一分 咪俾你贏創意賣相囉

但係唔幫
條女實搞唔掂

cfu: 估唔到幾十年功力, 竟然衰係女人手上 ....

食龍蝦 唔係最重要係隻龍蝦咩
d肉霉 點整都唔好食啦

講到佢贏係佢想
唔好屌佢啦

可能就係贏個薯仔同檸檬

可變撚左龍蝦湯啦

無錯～食海鮮最重要就係要鮮，理得你個汁/芝士幾好味都係假

師傅眼中：
薯仔+檸檬 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 龍蝦

個女仔盤攞唔少分

正常呀

霉架wo

香港又唔係冇新鮮龍蝦
用霉蝦點都講唔過去啦

話左呢個cfu比好高創意分 今集開正哂個瓣
尋日果個就完全唔比

煮左3樣野有分加

同埋條女

個西廚評判同條女比之前有冇做過愛？

賣相攞咁高分

其實係炸果下整霉 唔關D龍蝦事

師傅眼中：
女>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>薯仔+檸檬 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 龍蝦

你識咩丫 評判話霉霉地先正

色香味
美色行先

凍油去炸
乜龍蝦都死啦

龍蝦肉霉話知你擺到靚一靚啦。

我諗都係睇煮咩掛 芝士焗龍蝦本身都唔係傳統野咪可以俾多d創意空間

就係輸比果 pat 薯蓉定同 lemon 果兩分..

冇 因為阿師傅唔肯

留意左好耐 法國唔係好關事

咁樣倒自己餐廳米？
煮到霉晒

話時話起咗威靈頓牛底未？

追返啲cm 法國連登仔真係好難服侍

鬥傳統又話師傅做左幾廿年無得輸 鬥創意又話咁你變左第道菜無得比
唔幫手又話要作客用大爐師奶點識用唔公平 輕輕幫少少輸左又師傅有無後悔係咪要俾人炒
變左怎樣才算贏巴塞咁

gel頭jj

起咗好撚耐
西九唔記得邊間西餐

其實day one已經冇一樣野係公平 完

邊間

88 蚊三舊雞呢？

海南雞

呢個tony正常咁多

原來係tony

佢成日係viutv 做主持

Tony成日見啦

點解又係海南G

又海南雞

每日賣“過百隻雞”

呢條友咪之前拍索女人妻嗰廚師

海港城邊間

瑞士生抽一野扯到咁遠

煮角Tony

好熟口面
有冇source

玩比賽都要靠關係

唔怪得好熟口面

yes

好面善，做過咩節目

jj 做咩喝 yoshi

係 幾時會有新煮角

佢唔講係台灣人實俾人插

呢間叫咩？油飯睇落好吸引

如果有個台灣老婆 會唔會食到變洪金寶

所以睇完如果贏到欣賞下咪算 起碼贏得都係有心機煮

佢間餐廳叫咩名

係 d口音好似大陸人

JJ 打 J

jj

jj真係好過癮

都係煮角 小煮角之類啦

想唔想畀 JJ 打 J

尋日評判cfu同前日差咁遠 之前果D都好有創意
撞正前日果個評判cfu既話係完全冇創意分
所以算吧啦

Yoshi: 唔好做呢個動作

好似唔見左對眼咁

點都好過琴日霉個個呱

求之不得啦

yoshi 心中：快啲快啲快啲

yo仔：你又咁樣

yoshi

原來係煮角，淨係記得Ricky富仔徐蒝

比yoshi 捉到講淫野

個油飯幾好

個油飯顏色好得喎

藍組個海南G 定 faye 雞 好食啲

應該會然

冰火

仲要識少少煮野都知要走油要滾油落
最後出到黎隻G霉撚哂都贏 真係當人on9咩

Cfu : 心目中然左

如果viu黃金時間播 懷疑有巴打J徐蒝

個樣有D邪

秋生：今次有機會贏

其實仲可以點配搭

你同厹神玩完屎忽啦？

佢地晚晚都玩嫁?

要去廣東

都想問

廣東人做雞.jpg

原來有限時，咁冇得玩慢煮

海南雞想快都難

收到風係

秋生d廣東話仲好過佢

fc 咗未

唔好再狙擊陣巴啦收到風佢俾厹神同賤dix傳染左

諗起蚊蚊蚊

去農田買雞

限時點浸 定係大家都有隻半生熟既G

fced

可以同我的玩 傳染都抵

搵到了 應該係海南少爺

賤dix賠番條撚比陣仔

你同roy哥密啲定佢同厹神密啲

陣仔你開始自暴自棄啦

我唔是鬼

呢度D人唔興fc嫁
dixon都一撚定係同Helen一齊左啦

一路都有架喎

陣安立RIP

講左要講一世

又俾你入到

@大埔M子

係
我都記得你睇再創世紀

佢雜食師 係人都可以入佢/佢係人都入

200蚊半隻雞

海洋公園

yes 但整海南G都限時就....
咁cfu隻G係咪本身熟哂

咁先有得打和

一google發現係藍店

可能兩個爐？

入去露營 真係on撚9

老雞是沒有人要的.jpg

又以本傷人

垃圾藍店

廣東人做雞

由零開始要煮雞，油飯，三隻醬汁……
3個鍾算小…………

啲雞好得意

喺呢啲竉入面養都係唔太good

咁希望佢輸

俾錢做D唔洗錢做既事
你整架靚露營車
我當租酒店都話

浸完隻G 先可以攞煲G湯煮飯

臭雞

真係要走地先有用

啲毛又幾靚

香港有土地問題

贏硬呀！

cfu：會贏

人住都無位 仲想食走地雞

百份百有機會贏

應該幾臭下

又百分百有機會贏

頭先講到本地有機好似好好咁
結果都係咁樣竉入面養

cfu 咩名嚟

jj好似小剛

唔握手既

姐係贏既機會唔係零

秋生集集都話有機會

jj呢個look好好j

聽到未呀條PR臭閪
唔撚係煮俾你老公食呀
係煮俾評判食呀

騰曬雞

第一集到而家已經係咁

如果整得好撚好食
就好有機會贏

鑄鐵鍋是咪私伙野

慢煮

一個鐘?
傻的嗎

我mama係女人

佢講啲野好 positive

播完馬田之後覺得太悶無再睇

今日一開，個女人咁廢

呢d都係講無化學添加養

好Q

笑咗

飛好搞笑

JJ 仲緊張過條女

今集JJ擺明車馬幫手

做得咁慢 識 faye 都冇用啦

佢緊張我多啲

又要浸半個鐘呀？

一個鐘煮海南雞飯真係好harsh

太大火又唔得 但又唔夠時間 想點
cfu果D本身係間舖整好哂 就咁筆就得

屌佢唔入嚟 可能出年都未做完

隻手震晒

嘩屌啲油多撚到

又切得幾好

唔抵得？

啲雞油多到

師傅堅有料

不了 pig

佢有賤dix同厹神啦

咁先正

啲油

究竟有冇人知係尖沙咀邊間

咁多雞油
唔好味就假

厹神
brain

屌 cfu 真係好快

好難鬥wo

食海南 G 仲講健康

啲油多到冚曬啲飯

啲米用雞油炒過先蒸真係差好遠

浸幾下就熟架喇

吓隻雞咁樣上落7，8吓就熟？？？

C9係咪無起骨?

浸幾下就熟？

師傅果隻靚好多

呢兩個無理佢咪妒忌我

間藍店隻雞好黃 好靚

嘩屌阿 faye 個海南雞蒼白到好似死得好慘咁

藍店咁仆街

D野本身準備定係間舖 仲要自己地頭 冇咩好吹奏

家庭式同商業模式成棚架生齊晒, 邊有得鬥....

一日得一餐 咁食一定健康

輸了

應該cut左
點都要浸半粒鐘

應該仲要浸一陣掛 可能佢唔想講

好似有2下影到佢起左

師傅真係好似獎門人

竟然好食

邊間黎

200蚊貴唔貴

今日呢2個cfu都係開明派 唔會低分

海南雞變沙薑雞

jj好靚仔好可愛

海南少爺

追po講 海南少爺

有沙薑

cfu啤9住佢地

屌睇到好想食海南 G
想問除咗水門之外 仲有咩黃店食海南 G

今次師傅個樣都有啲淆

沙薑雞

C fu個樣西西地

咁撚快

邊有真正海南雞

個飯唔好食就假啦

好似真係有機會

做多咗

小心講野呀

應該輸少少

：小心啲講野呀兩條死老野

度度做法調味都唔同

師嗰樣

162

門cfu 話“up乜9呀你地

162 勁喎

嘩屌180

話左
已經認得哂D cfu

屌你
藍店然咗

沙薑雞咁高分

cfu 個樣好撚淆

師父輸雞贏飯？

沙薑海南雞？？

有無人覺得門師父個樣似吹屎眼

差18分其實好唔錯

嘩 cfu 好撚高分

珍

呢個台嬸都幾q

藍店係咁上下 ...

咁7cfu係咩派

笑嗰時完全見唔到眼

cfu 又事後孔明

秋生又馬後炮

好高評價

咁先162分

秋生成日馬後炮

秋生又係我心目中已經贏左嫁啦

如果有個台灣老婆 每日生活點過

9UPPER

黃秋生又黎

終於到條柒頭

食食下會唔會有藍色頭髮

以油傷人

台嬸嗰隻應該係本地雞?

藍店嗰隻應該係大陸雞?

咁阿飛嘅雞係正啲嘅
起碼係新鮮雞

jj聽日又gel頭

冰鮮雞同新鮮雞真係爭好遠

7cfu緊係玉女派啦

偽娘topic仲未完

最右個個幾正

睇到鳩都縮

正喎
mc
佢話條仔試過一邊屌佢屎眼 一邊幫佢打飛機
又玩過野戰

突然覺得 亞洲其他國家既人真係唔多岩黎香港住
因為俾中國人搞衰晒
一開始佢講唔正廣東話我真係諗緊佢係咪中國人...

把聲係幾似女仔
中間嗰個真係太明顯唔係

呢套嘢啲評判個個都幾高quali
原來香港都有唔少大廚

似係贏賣相

可以沖涼 唔想睇到鳩縮

日本妹都ok既

鳩都縮了

人地玩過3p

中間個個應該係湊人數
右邊個個

三文治

我都係,不過一知TW人個感觀唔同哂

間間舖/廚房都有個大廚嫁啦
香港咁多食野地方

呢樣先恐怖，喺街見到條女幾正，點知原來有jer

你唔好咁痴線啦

首先要睇樣似唔似日本人先..
之後如果佢一開口講廣東話又唔正既話 而個樣又唔大分別認出
真係幾難分...

不了

把聲又ok 對眼又正
點知有J

奇事 發覺這女郎 發覺這女郎
雙袋加一碌鋼

(推上熱門)海南少爺老闆話應該拉哂班示威者

呢D叫大H

咩大H

講緊班評判
好似個個都拎過世界級獎項咁
仲要集集都唔同人
唔識佢哋啲銜頭

插 含 被含

呢行好多豬肉獎

真啊 做過大酒店/名店/有星星果D咪真係勁囉
其他咪普通大廚級 不過對普通人黎講都算勁既

保險佬大把世界大獎

開波

最後一集

last

有西味

西味

閪味

好好睇 集集追

有浸西既味道
Yoshi hoqq

乜撚野有西味

野人個頭真係幾7

燒春雞糯米飯

糯米飯

呢味野幾特別幾吸引

好似肥仔

男定女

想食

好似好難

呢個tb 個樣好似error 肥仔

個廚男定女

唔係生勾勾畀我隊冧佢

呢條女嗰性格

男人婆vs女子漢

拍鬼同你上位?

好撚似

同西瓜一樣咁on9

佢應該煮halal food

cfu有d似金仔
不過把聲幾好j

係咪冇食譜其實

西瓜屋企人

煮野十年經驚雞?

幾正喎 睇到我扯扯地

呢道菜真係好高難度

蒙頭?

西瓜大波過佢

邊撚度似

黑色手套做咩料

同西瓜一樣樣

個飯應該唔易 handle ...

VIU真係無人,要搵肥仔扮女人

佢唔講我都唔知原來係野人

雜食師

西瓜個波正好多

西瓜個樣

佢地呢個家族基因真係好強大
肯定唔會認錯老豆老母

藍絲：吾通系、、黄尸爆徙。。。？？？

但西瓜好樣衰

三淨肉

同老母餅印咁

你連厹神都食

西瓜似老母多啲喎

真呀

但個頭好藍

蒙頭

厹神不了

佢地面形唔同 但5官好撚似

煮野食就除戒指啦 仲gel 甲

藍絲：(hang 機)

想做一個愛美的 chef

一樣咁戇鳩

野人好明顯係藍絲喎

原隻

IT'S FUCKIN RAW !!!!!!!!!

It's fucking raw!!!!

slow

JJ好咸

係啦個西瓜又係

邊個係西瓜

你著左人地對西瓜

以前903 dj

西瓜藍絲嚟架咩

@大野智迷弟

又有fd

點解生抽有咁多fd？

集集都帶去見 fd 買料 ...

肥仔又出現

靚過你

冇記錯佢之前like 左咩支持警察嚴正執法

可能係 sponsor 嚟

條女一戴口罩就成個臭雞莊思明咁

個講法集集都一樣 笑死

呢個節目其實係幫秋生d fd賣廣告

Helen仲同佢做過晚吹喵喵喵

集集都有機會贏

哇屌

但講完之後唔係佢自己去

呢個應該輸硬

可以一戰！

西瓜係藍架？

頭先都想講，點知原來係野人

成頭藍絲，藍過拿篤個女

上面有人po左

西瓜肉紅

呢條藍毛毛真係

我覺得拿篤個女冇人超越到
又藍又閪

集集都心中贏

佢幾時開演唱會

今晚趁熱食有brian

條友bulk d定Pompeo bulk d

前面唔係有d覺得唔得架咩？

條女都幾醜

去咗游水睇唔到

對黑手套好似做清潔咁 ...

佢依家淨係要賤dix同厹神

唔洗睇都知輸

你日日都游...

win硬！

然硬

秋生係咪想bin hr c

走鹽點同餐廳鬥

秋生係咪串 我老公話好食

贏硬

仲要評判老cfu 一定要濃味啦

一陣俾佢喺ig story多謝你

屌

好似梁業

發覺佢個頭隻藍色有時深色啲有時淺色啲

藍毛毛演唱會開始啦

走寶啦 今晚佢好正

帶埋黑口罩暴徒！

個廚房都幾唔似廚房

月巴口左口牙

藍毛真係好唔掂 .. 越睇越柒
染返黑色好過..

Uncle Roger : where's your MSG ?

viu太缺人

條女依家係臭閪莊思明嚟
個樣一樣

解凍4日

WTF帶個咁厚嘅手套

賤dix都小肥

睇返重播先

潔癖唔好煮野食啦屌

會唔會有菌

又黑手套又黑口罩 黑暴

baby fat

好撚油

literlly 臭雞

好多油

驚咩
游水唔驚中武肺咩

肥雞好
但太油不了

喂呀

黑色暴雨警告

係囉跑步好過

咁多油實好食

我都想講

陳自瑤

月巴 >>>>>>>>>>>>>>>>>>> 肺炎

應該用返焗雞滴出黎 d 油

唔識咪用較剪

啲肉汁無曬

煮10年野都唔識斬雞

爆撚晒汗

佢隻手嗰抽水晶好難頂 煮野食戴咁多野

好難講 煮得唔好真係得個油字

你想個師父講乜

肥仔WIN緊

cfu comfirm係女嚟

但係藍(髮)絲

有武肺咪幫你瘦囉

月唔月巴都淨係得厹神shows你架啦

好似唔係咁得

肥仔出黎

煮公仔麵都叫煮嘢食呢可能

一陣加料變脆皮雞

呢套野真係曬鳩氣
個撚個都話煮左十幾年飯 唔係唔識切野就唔識斬野

Error肥仔

咁我寧願單身

佢應該為左入更衣室𥄫仔

仲有隻Apple watch

可能真係十幾年淨係"煮飯"

肺炎>>>>>>>>>>>>>>>>>>變瘦

肥仔煮野又有文有路 平時跳舞勁 估唔到煮野都ok

mean

咪多手啦jj

觀塘泳池仔仔高汁
不過鍾意去維園多啲 少人

屌 笑到仆街

好不安 條條仔都坦蕩蕩

on9做咩想去幫人洗野

人地cfu好似唔係用咁多油咋喎

一帶口罩肥仔現哂形

逢星期四今晚趁熱食有佢

dixon >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 肺炎

肥仔呢碟望到都想食

Step嗰個正好多咁

淨係色水都輸晒

賣相都輸左 ...

講到有得揀咁

賤格黎講dix應該係世一

有

隻雞色水已經差好遠

dixon 世一

肥仔贏啦

肥仔隻雞好油潤好juicy

GG

好似仲衰過之前

連cfu都頂唔順

然硬！

多油又唔夠味
死得啦咁

可能陣仔昅過你

搵秋生踢館

2個師傅食得勁開心咁

霉都贏啦

唱返首我們很帥先啦

132 都高分

132都高

132算低喎

132 都好高分喎

大炒
132 都話高

132係唔係最低

132都叫高分

132都夠膽講高分

得164分

咁低分

肥仔

旨呈最低

呢間好似幾正
係咪黃店嚟

164 好低
點解?因為有果個老cfu係度
佢最鐘意食傳統野

個雞好似好好食

hei

對觀眾嚟講 最難忘係個士多啤梨骨

收皮啦旨澄

其實真正得一位
Wellington beef我就唔撚服佢啦

餐廳來講164都算低

兩個評判都唔認同

已經唔記得呢條垃圾煮咩

去造星啦

佢強項係唱歌啊

威靈頓牛

旨呈準備好去 星 III 未？

懷疑嗰兩個評判食完野人啲油飯會肚屙

輸咗就去造星3

根本兩個贏都係符碌

番去唱歌

成輯最柒一定係威靈頓阿叔

成個東亞病夫

自爆

千祈唔好參加造星三啊佢

最後一集咁都有馬田

彩兒又走場

第一組邊個無黎到

我哋真係好鍾意煮嘢食

士多啤梨骨

增高

我地真係好鍾意煮野食

雪子

咁我記得了 真係垃圾黎

以為你鐘意臭閪HR

第二組好正

係咪露波果個

咁多集淨係覺得水煮魚 Faye 馬田同馬田同組個素食人勁

威靈頓條女呢

今集間餐廳咩名？

我都想知呀呀呀

有陳廣偉

第1組煮欖角個個都幾勁

應該全組都黃

第二次試食都缺席

剩係識煮老公口味
有閪用咩

閪hr

唔記得睇片尾

威靈頓師傅去參加造星3？

素食人真係輸係素食到
如果佢煮真蠔可能一早贏咗

臭閪hr

你做佢老公咪得

唔記得第一組淨係記得水煮魚 串柒柒

成套節目最正都係第二組
馬田carry

黃都可以閪

true

第1組第5個

仲要真係高分（唔係咩132叫高）

164分但兩條友又讚到人煮得好完美咁,一定係罷碟扣左唔少分

依間

有人記得我

賤dix之前被女唱 不了

野人點解藍屍
佢舅父咁黃

正如你問點解黎青龍咁黃 佢家姐余黎青萍咁藍

想知點解西瓜就like鳩柏豪po
野人都係?

可惜唔是黃店

旨呈都係返去唱歌啦

佢去咗啦

邊到睇到野人藍？

旨呈真係參加造星3

找數

硬係覺得有幾分似武田國全

靚仔喎